{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002591",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000086623",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 행복한흙집펜션"
    },
    "text": "いらっしゃい！ 楊平に位置する幸せな土屋をご紹介します。 幸せな土屋は100%純粋な黄土とわらで作られた家です。 壁は玉ねぎの袋に入れて建てられており、ドア枠と屋根は六松の木で作られています。 伝統的な方法であるオンドル部屋で暖房が可能であり、黄土の遠赤外線を極大化して健康にも良いです。 自然の風景を鑑賞しながらヒーリングすることができ、前には清らかできれいな渓谷の水が流れ、トゥルレキルとつながっていて軽い散歩も楽しめます。 後ろにはチョウセンゴヨウ林があり、新鮮な澄んだ空気を存分に楽しめます。 私たちはすべてのお客様に最善を尽くして最高のサービスを提供したいと考えています。 入室時間が22時以降の場合、予めご連絡ください。 また、ペンション内に駐車可能なスペースもありますので、ご心配なく。 ペンションではデータが迅速かつ便利に利用できるインターネットを提供しており、バーベキュー場もあるので愛する人とおいしいバーベキューを楽しめます。 周辺には様々な観光地があり、楊平をさらに楽しむことができます。 ワルツとドクターマンコーヒー博物館、セミワン、ヤンピョン、龍門山自然休養林、ファン·スンウォン文学村、テラロサ西宗店など、様々な観光地を訪れてみてください。 もう一度楊平幸せな土屋を訪問してくださったすべての方々に感謝の言葉を申し上げ、最善のサービスを提供するよう努力します。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この幸せな土屋はどのように作られましたか？",
            "answer": "幸せな土屋は黄土とわらで作られており、壁は玉ねぎの袋に入れて建てられています。ドア枠と屋根は六松の木で作られています。"
        },
        {
            "question": "この土屋の特徴は何ですか？",
            "answer": "この土屋は伝統的な方法であるオンドル部屋で暖房が可能であり、黄土の遠赤外線を極大化して健康にも良いです。自然の風景を鑑賞しながらヒーリングすることができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはワルツとドクターマンコーヒー博物館、セミワン、ヤンピョン、龍門山自然休養林、ファン・スンウォン文学村、テラロサ西宗店など、様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "入室時間が遅くなる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "入室時間が22時以降の場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内に駐車可能なスペースがありますので、ご心配なくお車でお越しいただけます。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションではデータが迅速かつ便利に利用できるインターネットを提供しております。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場もありますので、愛する人とおいしいバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "楊平周辺でおすすめの散歩コースはありますか？",
            "answer": "楊平の前には清らかできれいな渓谷の水が流れており、トゥルレキルとつながっていて軽い散歩も楽しめます。また、後ろにはチョウセンゴヨウ林があり、新鮮な澄んだ空気を存分に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "私たちはすべてのお客様に最善を尽くし、最高のサービスを提供したいと考えております。"
        },
        {
            "question": "幸せな土屋を訪れるときに注意すべきことはありますか？",
            "answer": "特に注意するべき事項はございませんが、入室時間が22時以降の場合は事前にご連絡ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 444,
        "QA": 538
    }
}